以下係我係公立醫院病房聽到既野

聽到APN比成班RN既指引，淨係聽到幾句。

1:
醫護人員問起傷口時，病人有權拒絕透露傷口形成的原因。除非病人承認傷口來自槍械/布袋彈，醫護人員才需要上報，否則亦毋須深究。

2:
病人入院時可要求院方拒絕批露任何病人私隱，會有相應措施提供，小至拒絕作答某病人是否住院/鎖起牌板etc

3:
當有警察來到病房，要與某病人「傾下謁」，院方不會要求醫護人員拒權警察進入病房，惟醫護人員必須檢查委任證。

好過分囉，垃圾HA包庇暴徒隱瞞傷口來源，處處維護暴徒，比佢地向院方要求隱瞞病人資訊，可恥！

推比大家睇下HA有幾可恥

繼續推比大家睇下HA有幾可恥